呢啲先喺真正暴徒！

0:24 其身不正 個細路未來陰影

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

將悲憤化成力量
企出嚟啊香港人

推

班廢老幾時死？